用emoji表達你打J嘅情況😈

😗😙😫😫😖😖😵😫😫🤤

😗😖😗

.

🤔😮😬😪😓😨😰😱

👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻😣😖🙄🤤💦💦

🚕💨💨💨🏬🖥📽👱🏻‍♀️👄👅👅💋😍😙😙😵😫🔥💥💥😆😋😋

🙄🙄 🌊

😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪😪

🥖

醒下啦

點呀空白巴

冇打

👉🏼👌🏼👉🏼👌🏼👉🏼👌🏼👉🏼👌🏼👉🏼💦

屌，比你post左呢個添，仲差黑人後生仔個gif

🕛🕒

唔係呢個，黑人著紅色衫打J果個

💻🈲👀🚩👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋👋💦🎊🚬🛁

⚡️

🤗🤗🤗☺️☺️☺️😖😖😖😤😤😜

😍👍🏻

😯😍💪🏻😖😖😖😖😖😖😖😖😖🎉😓😐😐😐😐

互射?

🚬

😂😂😂😂

簡而精

快槍手

😳😈😍😛😛😛😋😝😝😝😝😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫💦💦💦💦💦🤧🤤😴😴😴😪

🌱🌴🌳🌹🥀

👌🏻 👌🏻👈🏻👈🏻👈🏻👉🏻👉🏻👉🏻 🌊🌊💦💧

🍜💦

😈😣😖🕸💧🥛😋

😑😑😑😑😑😑😑😑🤣

會搞亂frequently used，不了😂

😠😠😠😠😡😡😡😩💨💦

屌你仲唔係睇av

🌕🌖🌗🌘🌚🌒🌓🌔🌝🍌💧💦💸💸💸

🌞🌚🌞🌚🌞🌚🌞🌚🌞🌚🌞🌚🌞🌚🌞🌚

好好笑

做乜勁

👌😂😂🤣😂🤣😂🤣🤣🤘🏻

😀🤤

蕉sp?😂

🤢🤢☠️

😢 👧🏻👦🏻👉👌👉👌👉👌💦💦

🏃🏻‍♀️🤤🤤🤤🤔💻👩🏻‍💼👴🏿😳😚😘😍🤗👋🏻🐉😩😫😩😫💦💦💦😌😌😌☺️😊🙂😐😕🙁☹️😔😞😔💃🏻☹️🙁😕😐😖🙂😊☺️🤷🏻‍♂️💻

😟😟😟😟😲😪

❌💉

個黑人老人頭想點？😳

📽📽📽

唔知有無巴打明呢

冇打
唔知有冇絲打明呢

⛈⛈⛈⛈⛈⛈⛈⛈⛈⛈🌦🌦🌩🌦

💻⌨️👀🤔😍👖❌👀💻👬👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍👨😛👌🏻✈️✈️👌🏻😛😲✈️👥😫👌🏻✈️👀😍😛👌🏻✈️😳😚😣🚀💦🙌🏻💤

搵唔到gif

正在輸入中...

🕐😌🐵🙈🔰🇯🇵🇷🇺🇺🇸🇯🇵🐔🐓💦🕯🉐❗️🕕💯

👋🤤

😛😛😛😈😌😌😫😇🤤😶😕😑😞

OGC

👊🏽✈️💦

咁快射

林早洩

😮😫🤤

😈😏😏👩🏼🤣😁👋😚😂😇☹️😕🙁😢🤦🏻‍♂️😣😩😖🤧😷

😀💻☝🏻✌🏻👌🏻💦💦💦😞

小心身體呀

渣架

了閪？

👱‍♀️😍😲😲😲😲😲🤤😶

估計係十億兵馬射咗落曾蔭權到

5️⃣⏱ 🤤😦😨😱😞😟

🚑🚑🚑🚑🏥

😍

😗👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻😥👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻x300000
最後射唔出

👨🏻‍💻💃🏻👙🐢🌵🕹👋🏻↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️🔥🚨🌋↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️↕️😖💥🍾🎉🗯🗯🗯😵🤤😑😴

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻💦💦💦

😠✊🏻✈️️
😣✊🏻✈️️
😫✊🏻✈️️💦💦💦💦
🤤✊🏻✈️️💦

🤤😄😐😧😞😔😷👼🏻

🤤💥😦

☺️☺️😆😆😆😅💧🖥👩🏼‍🏫🚶🏼🚶🏼👙👄🕺🏼🕺🏼🤤😫😫😭😚😚💋😖😖🎉🌊💦🤷🏼‍♂️🤦🏼‍♀️🤷🏼‍♂️🏃🏼🏃🏼🙇🏼‍♀️

🙄🙄🙄🙄🙄😏😜😝😝😝😞😝😝😝😝😝😞😝😝😝😝😝😝😛😞💜😳

👨‍❤️‍💋‍👨✌🏻️😲🍑💦
😈🍄🙅🏻💍
👿✂️👙🏇
😖😫😩😵🎯🈵
😈📸📸📸
📲💌

冇睇名結果JJ下先發現係大島薰